罰抄一百次以後不搭黨鐵

跳閘？ 小童飛？ 長者八達通？ 不了。

你願意放棄香港人既安全
香港人都唔介意送你一程

由依加開始 一程不搭臭黨鐵

立此為據。

同誓。

痴撚線公司

推

不意外，佢老細港共

穩維穩到呢個地步
就等香港人親手送你落台

咁撚多口裡說不心裡很誠實繼續比錢 呢個階段我唔信黨鐵會摺

我唔知香港人會點
但係如果你們再用佢 姐係你有份助長佢地打你啲手足
我自己就永遠唔撚會再搭

同誓

要我搭黨鐵 我寧願行路

親 愛香港人的九巴是個好東西